‎[LIHKG] 強勢股鳩叫區 17

買份保險支持下壽仔

qq

睇黎又落29000啦

700又咩事

哈哈 依個月和

輸哂

3993 說好的爆上呢

全年profit 係呢2個月燒左一半

@@今日大跌？

壽頭

壽仔升得少 跌得多

無眼睇，全部紅噹噹

頂唔順啦

富貴險中求

仆暈自己

話左 次次升一下就跌

掃定貨等qq出業績

1918

紅紅紅 唔睇了

邊個巴打打上去有線問3993？話自己4.86入喎

981業績差成咁都仲叫做頂得住
有d想入番
之前業績前賣晒

成個倉得一隻股綠色

今日扑暈自己算 1918

1478

1918看似gg了

我都係

175入貨日

依2個月第1次入岩貨

賭大細

仆街未起身入唔切

差0.2

抽番

似係又震倉
坐定定好過

舢舨黎既屌

勁

又跌啦

似係真回調

3993.....

走鬼呀 3993

跌最少反而係700

瑞聲溫馨左咁多日，係時候冚家拎

成個watchlist得69綠

1918好似頂得順

奶閪

唔讚得

又穿晒

又比佢呃左

頂住呀平安 我隻牛仔就到止賺

1480

打錯 1533 笑左

好野平保蝕q晒d錢

981

玩動物？

業績都唔撚掂

九月已清倉食花生 各位手足贏多d

雷蛇，唉⋯⋯

彈彈波姐 咁等錢洗？

早兩日仲未賺咩，你幾時買

屌你老母33331918

仲諗著早2日入博佢上80tim

琴日4.4放左都未唉啦

今年好似都冇一秒係冇倉位

各位手足點睇939 6.69月低，好似好抵屌

1918 如收市守得住50天線
點都唔走

琴日sp 1398今日

我個隻遠牛 60829 @ $0.125
SET 左0.166 止賺

3993

好失敗 成個牛市係咁輸錢

我know that feel

你買左d咩？

賺到嘅都輸突

股joy

Agger

1137發生咩事

係啊 大户唔穿一穿線唔會心足

屌A股

上升 364
下跌 897
不變 344
可以熄機

愈跌愈多，幾時停
唔係殺埋28900先心足呀？

有無手足諗住入3333

忍下啦

點睇6088 想j

今日可扑暈自己

763屌你老母

正式收皮

個倉全紅但佢一隻救全家

好似耐唔屎升一兩日又跌

1548 雖然升唔上去，但都跌唔落，我係唔係感到安慰

有175，2628的同僚 致意最深切慰問

2628 有排坐

回2%啫洗唔洗呀

壽仔幾時先生性

175低開都有得贏

但求唔好穿26心滿意足喇

回雞碎咁多都要坐？

樂觀d諗我地今日輸得好少

因為之前輸得好甘，所以冇野可以再輸

700都失守了
閪市

之前高追左咪要坐下囉，得未

700 幾點出業績？

東風係咪唔會有出頭既一日

763屌你老母臭閪

應該咁諗,今日跌返3,4蚊,
聽日出左業績10蚊走唔甩

跌廿蚊

招仔企唔穩$30

點睇qq
應唔應該走貨 避業績

我個倉入面有 700 2628 同883

好多股都係彈完一日再跌深左 未係入貨時機

3993 175 2628

之前走左去玩981好彩$14俾佢震走
唔係輸到仆街

1728又嚟大上大落
1638 4.45撈底成功 今日都頂得住
3883 仲頂到少少

次次都發誓3993 上返5蚊就放
次次到左又FF佢會再升

豬死禾

次次大跌市航空股都會升

3993 2628 857

因為油價跌嘛

1918守穩34死都唔走

呃貨姐

1918坐
700 走

重覆 33331918屌你老母閪

1548 頂唔到

700 都頂唔住

屌921同3993老母

比你嚇親

無緣無故
以為會29000做底，點知都係要落返去

痕指穿埋28900

話口未完

唔係跌好多姐

2382 2018插多啲喇 等入貨

是但 呢隻長遠必勝

28550 重貨區

rip

屌巴打我同你個倉一樣

已經輸到盲目了

呢度成堆見升睇升，見跌睇跌，梗係輸到仆街啦

利申: 我係

得隻 200 係綠色

個底邊有咁近..

28500 go go go

28900 都有返支持

28950-29000 啲牛都食完

又去返前頂先有支持既話又無限loop
下個月先企穩29000

隨時係假反彈...做DL收市
成日好友其實冇乜守過

而家起28920 呢個支持位，其實都好睇700 業績今晚係點決定聽日

1918 頂住

牛創

轉燈

1918竟然轉燈

1918諗緊好冇加貨就上左

1918條50天線幾強

1918算抗跌啦今日
利申 無貨亦唔會買

3993=垃圾

1114轉燈,吉車都追貼D啦

2238keep 住有資金流入
係咪有野睇

希望係咁啦

創仔開始收復失地

1918坐就真係ok
好在冇聽d淡友講話散水

真係為殺28950啲牛，家下又反彈番

1918急彈

3993 頂住呀

1918上呀

可惜尋日35入太早

翻左家鄉先

融創會戰勝歸來

3993比眾巴打講到好想入

定時定侯屌你老母33331918

1918 死守 50天 同周線10天線

入完可以一齊鳩叫

業績差就倒水 業績好就唔旭

50天線

入返 2手3993 睇下 50天線

你係咪想講10週線

763孝感動天

係，講錯，10週線

3993大戶散戶都齊齊沽

都升左咁多啦 好似好多連登仔賭700業績

一講完就跌返3毫

好緊張，唔知收市後幾點出

1918聽日又撚狗

1548

夜晚

3993 我信你架 加油呀

集氣

981水花好波

飲油了

Free fall

今次真係free fall 喇

今日唔見9k

拖累埋另外2隻

累全家

700又妹

呢隻野真係好得人驚

隻 200 係咪有咩好消息

一個禮拜既盈利

1918 又想碌落山

希望收到 9.4

家下都9.3

最後可唔可以綠燈收呢

自由落體

個倉八成跌兩%以外

700競價

大戶係咪想暗示個業績

又係咁

咪呀大佬

驚乜野
聽日等低位撈貨

跌300點

空倉等28500

近呢兩個月最終都輸返晒頭大半年既所有盈利

散戶永遠都係後知後覺, 輸錢係占大多數

近呢兩個月最終都輸返晒頭大半年既所有盈利

散戶永遠都係後知後覺, 輸錢係占大多數

希望呢度既新手會小心過濾同分析人地講既野

呢兩個月見到真章

屌咩，聽日升500點啦

1478完未？

根本股市係好難玩 兩三個月前成班股神串柒柒講到易贏易贏 及早離場先係道理

完 玩撚完

股壇必勝法

大師

早幾個月真係易贏 但贏完唔識走人先弊

利申：+53000 ＞+6000

+300000 > 0

嘩巴打你搞咩黎

乜玩到咁大

就倒豬

坐定喇 次次插幾百點俾人呃走晒啲貨 到過幾日又揼心口

要慶幸未倒輸

Me +30000>-30000

拎D錢去屌女屌撚到你腎虧都未屌完

+20000>+16000

無驚喜

-10000<0<10000 遊走

+ ~100k -> + ~10k

想問下你地會買15 萬牛既，係咪好多錢用10 份1 黎買？

個時QQ 做左3個底 諗住執番小小 點知佢升到咁爆
雖然我早放左一日 不過都好滿足

乜又係你呀陳生

認真,琴日完左,最好琴日走
勢已轉

個陣15 萬你係拎幾多％ 錢出黎買qq 牛？

升唔放 跌唔放 咩扑暈自己
戇撚鳩

永遠跌幾百點先浮出黎

今個月好滿意自己成績 今晚可以加餸
聽日2858 IPO又收錢

我繼續負84000呀！！！！！

賺左大既2-3個人工
叫M記加大

一直長倉700 2318 一d事都無wor手足

下下高Ｊ賺埋都唔夠蝕啦
我盈利冇咩大變動，都係差唔多
D 人一見爆升就追，點知下下摸頂

高追左就話咩睇前景睇業績真係得啖笑
之前有個1548 打氣區直頭分析埋d藥

冇30000點都唔好同我講話見頂

股巿跌一跌，你就出黎

又唔見前幾日出黎吹

你熊撚左未?

又有老屎忽警世淡友

出現了
2個柒頭
looll 你做乜又出黎柒阿？
潛翻落你個地核啦
唔係175要落20蚊架咩？
熊左未阿？

早兩日升果時去左邊

on9仔當好多人淨係呢個月開始玩股票
呢一年裡內唔少時段都係靠騰訊先行領軍
個股跌o個少少都叫股災, 年頭d股升左幾多又唔講

同雷蛇跌就出黎踩蛇班傻仔同出一切

同looll一齊翻落地底啦

大把股呢兩個月有升，175, 2018, 2382, 883, 2318, 藥股

根本只係炒嘅股唔同左
成班就走出黎唱淡

仲有人唱淡姐係仲有得升

我之前好似你咁諗, 每次回調都清倉, 升番個陣得個望, 都破頂買入又回番,於是來回幾次, 乜柒盈利都輸番

今次回調我試下坐定定唔郁, 只要牛市一日未完, 我相信手上股票點都會番家鄉

見上面有巴打話高追變睇好前景係傻鳩
其實唔認同
唔係話要好似黃子華所講升跌都唔放
而係當期望繼續會有升勢而高追之後
點知股價回落 咪諗下究竟之前係鳩拓高定基本面支撐到將來仲有得升
覺得有咪坐 冇咪認衰止蝕 當然唔好走火入魔格硬搵d原因去說服自己死坐
唔洗下下回調就心急走

唔睇好應該開淡倉驗明正身
唔開講乜都假

21900哥係真男人
唱淡不做淡, 唱來幹甚麽

1918會戰勝歸來

今日易音炒旺個氣氛 又要爆升

無撚有錯
尤其是put700果啲可否貼一下等我學下野

尋晚美股跌
希望今日港股唔好跟，要升市

香港時差早過美國wo

仆街剩升700其他跌 恆指升50幾點....劇本

我put爆恆指都唔敢put 700

2628好波

巴打你好似有貨

內險比垃圾上證拖住

qq雞水咁多 睇下開市點

883係咪應該走

輸死喇

借錢俾樂視 我屌你咩

依度大把人中伏

仆街了

無眼睇

我屌你老母33331918

每日一屌 今日1918捱唔到手bad news就無救了

咁可能仲好
一開波裂口太多反而易回
唔湯唔水d人唔獲利住
無貨又會想博扯高

利申ff

其實我唔明幾隻保險股大家要追2628
基本面最差就係呢隻

開頭望一望九倉嚇到賴屎

今日除淨

yes 但個價under value 左d

知錯啦 平手走算

今日綠色

掂到33即刻彈 忍下手先

暴漲5仙

今次易金我就唔買！！！！！！

易鑫得返8.6
笑撚死

3993做咩撚

你唔買我買了

唉屌 死坐

3993咁都燈得死

700又穿開市價

3993 個劇本無限loop

3993 已完

上呀1478

成交放大！突破旗形！

3993玩完

3993準備入貨

做乜 9 3993

點解跌得咁急

700由10蚊得返2蚊

921 3993 我屌你地

日日跌 屌你老母

700轉燈冇難度

日日輸錢

以後blacklist 3993

呢個真 倉入面最on9一定係3993

證明你無買2628

做左3993傻鳩

嘔血

1918頭先個下係咪呃貨

1918轉燈轉得咁早
肯定下晝又紅返

至少都識得彈，最後逃生門

3993 賺埋點知倒蝕

我發誓以後 3993 上到 5蚊即走

992個種廢真係

上到先講

宜家個倉就係得返2628 3993

2隻都有 仲有隻1548

加一
點知到時又覺得仲可以上

2628先係我今年買咁多隻最ON 9個隻

之後又落返去無限loop

我4次5.2都覺得可以再上

3993 低開再爆升 上車最後機會

3993張圖柒到

新股熱潮完lu

邊撚個話牛三追新股

似反彈市

呢兩日跌咗好多profit

好彩冇加注，否則輸得更多，只怪太貪心，有幾次都唔食

150蚊入左2382係咪等死

回唔番曬 再見

坐定啦

1548 現價入得過？

留俾另外兩位巴打答你

眾安 龍安 都係高位入 有冇機會回家😣

龍光地產先岩

圖醜

睇黎今日又係失望既一天

又扑暈自己

175 763

763/ 6869

中型股死得7788, 完全跟跌唔跟升, 大家係咪仲係死坐博反彈?

有冇"高手"解答下

吸收上次教訓 今次死坐先

你想釣晴巴出黎

3993大家點部署

想入2018 同2382, 應該現價入定等回十天線先好

重擊後腦

大家均價幾多 ?

4.72

4.75

巴打我認得你 輸晒盈利果個

仲提住

唔介意
呢度好多巴打都蝕到入晒肉, 咁諗我算好彩啦

呢個月好似生活係平行時空咁

呢度玩得耐嘅應該無人夠你入肉。。

好慶幸自己$5走哂 走去all in閱文

冇需要比較其實

2018單日波幅大到...

上次175跌到落地核都無事# 今次都無事ge

琴日高追仆街姐，遲早都升返

係前日 以為佢突破

呢兩個星期700 2018 2382突破第一日肯追就已經fatfat
175突破第一日可能都呃左唔少人諗住連爆幾日

壽仔
好感動

原來人地2318升3蚊

內險抽啦 平安始終勁好多

唉，返家鄉先算啦

2318

1918我怕放撚番就火箭

2318 4％
2628 2％

2318破頂

Me too
忍手

4.8
之前仲有人話唔好理嗰幾毫子

上啊平保

歷史話比我地知
2628唔讚得的
午後好大機會跌返落去

35, 家鄉到

望住2318 再望望2628

1093 gogogo

175上返

之前已經有講想入但無錢了

琴日驚見光死無入到
今日開市有機會又唔追
而家

13.7入左,應該仲可以爆多段

點解哩到冇人提2020？

提先大獲，你睇2318俾班撚樣叫到回晒

410 派息又升左勁多，正!

唔好咁迷信啦，between 食左糊

唔講以爲跌緊200點

趺200都冇咁嬲

反映唔到現實

好彩一早跳左船

700升8蚊頂緊hsi差唔多一半
你話港女幾咁撚垃圾

好叻啦外圍跌到傻喎

一日妖股,
一世妖股

早幾日13蚊想入，好彩忍左手

上個禮拜13蚊入，業績前執少少就走左
呢隻從來唔睇好業績

2628要坐到幾時

平保無貨既話 依家追唔得過

1 手 IPO 揸到現在....

諗住分注入, 早兩日入左1手

好勁

應該等多10年先返到家鄉...

有智商既人唔好學

4.9

1918 0700 2382 2018今朝走曬寶

就快望到鄉下

33蚊,晴巴鑽石能量底

晴巴
真係33蚊彈

50天線反彈對3993唔work

我覺得你又有做錯既

冇做錯

3993穿4.6走

鉬仔失敗 睇埋下晝就走

比錢樂視仲唔走

13撈之後有日上14.66收市倒跌果日14食左
下日上14.7仲揼左2野心口
而家睇番都覺食得ok

估唔到送錢比樂視都有得彈
37蚊鄉下，快啲返去

原來你地博番鄉下咋

5G 763/6869
建材 3323/1893
內險 2318
藥
1918 175 2382 2018

981 gg

1918 算唔算企得穩了？

等緊你

究竟邊間證券行好？要手機做到買賣

晴巴 放壽仔 入平安值唔值博

-3k

早一日做就好啦

我諗住買幾千蚊2318 牛仔算

國壽 明天都有大陽 我cut j

放心你好安全

聽日升返28我都切

3339,3993係咪可以止蝕走人

呢隻廢撚 5元真係極限

邊隻?
呢d位入牛唔會好難守?

2318 牛到不行

6869

留意緊386

6869
29蚊突破果陣買,之後跌好彩無走

2628當升左？

隻垃圾唔係紅色仲想點

2318都係等回調先入 好驚聽日又跌市

終於27

1548可以正式踢入倉底

如果渣住2628 望住2318 真係喊出黎

仲差5毫就番家鄉，好感動

巴打同我同船

2318 牛仔過唔過夜好

X3

x4

個陣見晴巴話最後上車機會，入左兩手，後尾頂唔順走左一手，留番一手就坐到而家

但仆佢個街5亳都有排升

而家個市攪成咁基本上逼你追入700 或者2318
其他股可以扔撚哂佢

我都諗緊好唔好入番2318牛仔

會唔會遲左啲平安狂牛一飛沖天

sor 講錯2382

係囉
入正股都話可以坐下
萬一聽日回 牛真係喊出聲

2628 27.1

763 升返曬

yes,.靠幾隻推高個市，買其他2,3線股真係喊出來

等左佢好耐了😭

加注

1918 好似企穩 入一手

祝你好運

返到家響仲夠俾手續費
我已經好心足

我都係咁諗,不過未到

忍唔到 屌返2手QQ定下驚

返到家鄉轉馬

咁癲

會唔會變驚嚇

700唔洗驚，業績後都企得穩其實冇問題

QQ有買貴無買錯

hsi 升左 200點，好開心呀

重新企返去29000

1918 個圖唔係好靚

利申 新手

睇隔離易鑫個po真係幾開心

我有個d全部跌

3323 1893 6869

凍資3000億，之後退返去曬買700

10蚊苦主here

8.2入左一手
個po d人講野好好笑

人類...

巴打 又係我呀

其實有時d 技術分析係咪有相沖？
以3993為例 佢保加力通道係穿左下線 理論上係買入信號 但同時佢又穿哂50天線 macd 又唔靚 咁其實應該點睇？

穿左都係買入信號？

保力加通道冇乜用

本來我唔信 而家我信了
根本乜都唔洗做 入700 保平安

你覺得係股市上出現a之後一定後b？
Backtesting後一定無敵？
咁依個世界重有人輸錢？

已經夠晒

成個故事就同邪教一樣 升到逼你信

升到再拆好似只係時間問題

個劇本似係推高呢兩隻，令人覺得個大市好好
好有機會上30000點
唔夠本既散戶只入到二三線既股 博佢一齊升
最後輸曬

大戶玩曬 唔夠本屎都無得你食

2382先癲，138殺到落110，再夾返上150，十幾皮一手，貨源歸邊大戶點夾都得

每月loop一次,
年頭all in 700,
好過追入強勢股,
市都唔洗睇

7月270入700而家都穩賺1/3

咁我7月入2382都係幾十蚊，已經玩咗幾轉

2382 邊有700 升得咁平穩

技術分析純粹參考
你睇1728早前俾人咁沽法都仲可以返生

700CHOK極都無10% 穩到行樓梯咁 今日唔入 半個月後隨時430 440 到時又揼春

真強勢只有 700, 任何時間買坐1,2個星期己經冇事

2318又係痴線

夜期個勢聽日會唔會一野穿$400

1918依家值唔值搏 好想換左壽仔佢

700仲穩陣
2318業務性質太單一

67 睇到而家

如果細心d留意，強股會一路貼住個通道頂上，如果當佢係賣出訊號，咁唔駛玩，跌緊個陣同理。同埋一旦波幅大會整闊左個通道，呢d 時候呢個指標完全幫唔到手。

年尾多左獲利盤，基金換馬，冇基本面支持，淨跟指標玩肯定賴晒野。

呢兩個月已經俾中小型股撚到血槽就快清

假的

會橫行一個月

信夜期不如信adr

正解，3993黎講，如果轉弱勢的話條BB會一路爆闊加向下沉，通道底買只係啱喺波幅時有機會賺到，同埋睇到50天穿咗其實唔值博

掂底有支持就話買入姐，向下穿曬就已經唔應該買啦

到底2318會去到幾遠

2628D蟹貨多到

有冇巴打撈左981

on9

明白哂 唔該哂咁多位巴打

巴打你勇氣

飛刀不可接阿

求其數都數十種8種TA,每種有幾個用法,又有唔同參數,跟本個個人唔會同
Backtest出黎又唔係隻隻股票work,就算work你實際操作又未必跟得足
咁咪唔會個個人嬴錢
between其實真係可以個個都羸錢
伸利:已經唔係好用技術分析喇

等睇叫春

簡單直接

勇者

痴線

知道結果睇番仲好笑

俄羅斯練膽大法

有冇渣 881既手足係到
我18.8入 斬唔斬好

唔使郁住

不得了 勇者果然無懼

兩日跌20%都接

好

你算好彩
呀，又俾你-6守到個圖有點好轉
可以觀望下先

前排戶口有錢 所以坐下先
吉仔就到左家鄉

近排想套現

晴巴/各位巴打6869睇幾多
今日大成交破頂 近高位收
利申 想追

175都未家鄉? 尋日追? 差唔夠1蚊好快姐

巴打如果打算下一個交易日早上入一隻貨
同常會930開始觀察下
定早一日set定競價不問價就算?

競價不問價入好易中伏喎

11點入貨較佳

成個浪係時候黎一下大gap up殺盡淡友
ipo錢又歸哂位 睇下會唔會係今日

睇定啲

邊有咁多閱文

大淡友money係咪即刻敗走

圖都唔貼張

到左啦 一早到左

2858真係好強勢地向下

1918開船囉！

睇人仆街最開心

恆大食左春藥

仲信勁假 ？

2007 d錢回流

binc?

平安
無貨

唔洗bin啦, 佢呢d人好似鬼咁...升市係日頭佢唔會出黎

上硬80

琴日位巴打

10:30 前升幅唔使太興奮

6088 1316 繼續上

晴巴所言甚是

上硬100阿清

又中

今日仲唔爆佢老味臭化仲等幾時

恆大入唔入好

今日700要上$400

11點前都仲係勁假

700！啪啪啪！
400！啪啪啪！
700！啪啪啪！
400！啪啪啪！

400

劍指450

大家2628返家鄉走唔走好

1918 6869

我返到我會走,
利申 家鄉比較遠

仲以為大戶引到個個散戶追騰訊既時候會玩野
點知真係上400

3993大家點睇,走未

屌400

等一陣先

molamola

真係垃撚圾

趕唔切set價平手走
平手走都咁難

屌廿二蚊入左285

4.67放左
通常我一放就升
大家加油

你應該講緊3993, quote錯左
BTW,承你貴言

鉬仔會戰勝歸來

3993 快要返家鄉

笑死 利申：一樣

763 好似無咩力，入唔入好

短期可能扯唔起

要轉睇中長線了

屌921 and 3993

短炒變長揸

6% 都咁既樣？

無貨

個倉得1548跌

我都無 1055 TAKE A LOOK

1548 長坐了

點解仲有咁多人揸住3993

屌佢老母670
之前買左搏佢轉勢
點知之後連跌1星期
走左就爆

1055 我都係啦，一買即坐向下調整，走左果日已經有反彈，琴日買返少少

3968 200

410上呀

次次都比航空股撚

8257點睇

今次到我執返啦！佢老母

3323 多謝晴巴

屌佢

1448 點睇

921 屌
1548 屌
3993 屌

2628

勁,死都唔返家鄉

九倉分拆之後走勢會如何？
27入咗

跟晴巴入3323 1893

3993 點睇 穿晒線

-0.050(0.186%)

普通人 玩唔掂

6869依個時間入是咪玩命

冇錯就係咁樣！
買左既就跌，繼續持有就跌，放完就爆升，抽新股唔中，上市買入就跌，賣左又升，唔買有留意就升，再唔買再升，跌完買就繼續跌。

完美食哂成個升浪中既部分跌幅。

相信藥股強勢既今日都可以睇定1513

副主席歸納得好好

洗唔洗咁準

3993轉燈 再跌就入少少

diu

舜仔一到10:30即刻跌翻2蚊出黎

內房過十半又碌返落去

咁準時

3993 屌

大家啲2628走晒未

俾我番家鄉la

回一回弓弓

27.4 貨仲未走

等星期一大回再入

垃圾2628

26.85貨夠俾錢經紀已經好開心

6068

唔回呢?

我都唔明, 前幾日插左300點又唔入宜家又想回

而家唔入
大回更加唔入

佢哋等緊 28500

2628真係垃圾, 屌佢老母

大家近排先跟晴巴咩
不嬲都話1030or1100先係最正路時間

咁就準備開始唔正路啦

3333我屌你老母咩

2628 屌你老母

6869痴撚線...一個月波幅5成
點解今朝我係追左763

兩支大陽插死人

我28果陣入得1手

6869 冇追就升到

都發，賺成10蚊

教育板轉勢?

希望佢會帶住763升囉

2858穿$8

1317 6068

希望
但又其實無乜關連
763今日咁係柒左少少

衰過雷蛇

隻3339痴撚線……

D警世雷蛇撚去曬邊?

冇錯

有700無窮人 再加佢老母

1548..屌你

諗住等佢回少少調整先入

有冇人有玩1316？

1317今次真係要爆啦

九紙無水花 穿埋13

14號支燭

17殺落嚟仲未走？

之前支楊燭好多勇士有入貨

咁撚樣殺落黎都仲strong hold都痴撚線
機會成本都輸死

仲ff 緊雙11會反映
唔緊要,仲有雙12

港股講基本分析真係死得，全部股炒消息市場氣氛北水

3頂背馳,仲要已經唔係強勢股咁耐
果支陽燭又唔係升穿D咩位
都咁多ON9衝入場,抵輸啦

成日講機會成本果D 係咪肯定下一隻買果D 一定會升?
而放左果隻就一定會繼續跌?

另類先知撚

2382 2018 700 唔係基本面強?

700

兩野野冇衝突，基本面好都要當炒先得

冇基本面支持既股唔玩得耐

咁有無咩例子？
大家買股真係會睇埋基本面咩
呢度大部分咪又係跟風炒
有幾多人係睇完技術面仲睇埋基本面阿

我多數入市前會睇基本面先
基本面係選股用
係咪當炒先決定入唔入市

呢幾日除左北水支持個D好多到大跌，你睇咩面都死！我手中醫療，保險，券商，汽車冇人幸免

yes, 大把股基本面唔差但唔當炒今年都妹不妹下， 淨係睇 700, 1299 先追到 hsi

個市升緊，但D股跌成5%或以上係咩玩法 好彩冇玖紙同美圖😰😰

1299垃圾

個市好西 之前買啲教育股

6068 1317都下同下下星期出業績
出前想走左佢地

6068 4.5止左蝕 而家

反而而家想入....

我4.36入 所以一直都未hit到止蝕

中過太多次業績既伏
唔敢搏了

穿唔到9.2

1548你做乜啊

得罪講句現價入700 扑暈自己
好過追啲熱炒股 驚頭又驚尾［突發］唔好Update WhatsApp！

自膠

穿撚左9.2支持位
set 9蚊止蝕

走了

破頂了

不要騰,只要信

楓見車仁

喺出面留意到好多新手 入市/抽新股/玩牛熊

1728又嚟料 連跌幾日

日日十幾蚊 返工黎做o麥

完全冇頭緒做咩好

3333老母係雞係公廁 放哂佢柯煙700仲好

依個位填邊4個數字都OK

咁大隻qq都唔買
明明日日升

大劉托住個價出貨😂

ag撚ger，望下1918都反彈得算靚丫

呢隻野得3點尾個時先勁

1918好似無咩成交

2318叫做勉強唔洗做雞

琴日先入咗

番工黎買多啲

無成交 出乜鬼貨

掃佢老味

岩wo
個個月雙糧

上次有巴打share 過700如果績前跌，出完第二日會抽，又真係幾準

係咪我講個句

依然係午後跌翻

我十月一直半倉/四份一倉
到上個禮拜用一半身家買騰訊
今日已經贏返十月輸果D

700繼續破頂，入左少少輪，走少少先

700正股黎講係咪幾時入都冇錯？

你有心基咪等佢品lol

QQ有幾可回

岩岩回左2蚊

慢慢調晒去700到,休息下先
玩左成年得個吉
現有2,700,3333,1548

1548 收市好企返穩9.2

等爆上

唔知得到幾時

突破初段係邊?

睇住隻國壽連綠燈都轉唔到

$360?

睇圖會話唔係
現實我會話係
700唔係好適合技術分析
好特別既例子

如果你放得夠耐係既

早上個禮拜咪39x
回左去383-385

依個咩位黎

9.2 bb底

差不多,磨左成個月突破
不過我有貨底,剛剛加左注

2689 見到都怕

終於走了 坐左成個月 好傷

100天穿埋

早兩日先回左385

384咩事 發完盈喜之後跌成咁

想問下止蝕價 20天ema
係指入貨當日定係up to date 個個？

用ema 止蝕，如果佢陰啲陰啲跌咪永遠唔會止蝕？

恆大做咩變左向下移動

問下喳我 我見止蝕rule係咁

763又回返曬

倒跌埋

所有野睇ema

從來未見過人咁問

29.2放哂

3993燈都轉埋

其實1114好正喎 點解冇人講

痴撚線 成手紅燈 好廢呀我

得700升,
好多都回

騰生指數

3993乜撚嘢事呀…

守緊4.6

仲諗住未斷氣 ,點知

拉巴 咁係咪睇自己入貨當日既ema?

現價入是否不智 定係等埋下日回

目標$30
呢隻好野黎,可以坐下

唔明

回左好多水 除咗700

調整姐

3333 倒跌 個波幅大撚到

1個幾 唔算大啦

恆指回左70點，700仲喺高位

喊出黎 30蚊買 蟹緊

有無人依家搏易鑫守上市價

個倉愈紅愈多 今朝得一隻

yes

2382 1918 2318都急回

上晝明明全綠 下晝紅晒

3800跌穿十天線

D水抽哂去700到, 想沖上去

2318又黎3點後急回

其實700咁重牛
大戶咁好死又繼續推上去

1918又碌落山

3333柒夠未

175都想轉燈咁

啱架喇，所有資金去哂700一隻度

要不是700照顧,含指一早轉燈了

點解中型股成日股災
1548

屌個市咁真係好咩

唔玩啦 俾番錢我

1548 快要連 9 蚊都守唔住，唔知仲以為股災

騰指 其他辣殺

假設今日入貨, 隻股既20天ema係$10
一個月後佢既20天ema係$11
咁我個止蝕係睇$10定$11
新手想認真學強勢股

$11

今朝勁假時段見到32.5仲以為走到
點知繼續坐

舜仔準備轉燈

現價6869定3323值博啲？

勁假成日比人撚架啦3333 35蚊都見撚過

呢幾日係咪大户沽 痴撚線

再見1548

7.83撈左易鑫 騰仔要買 有騰仔撐腰嘅嘢 買 總知關騰仔事嘅全部掃

1548止蝕了，蝕3000

文仔

人地上市90蚊升係咁啦 IPO抽果啲都仲FATFAT緊

買入訊號已發出

藍壽大半都跌 真係靠700領漲

恆指升 > 股跌
恆指跌 > 股大跌

痴線咩料丫 啲中細價股慘不忍睹

money哥又贏一杖

money4me 全面進場

dllm 1548

6068,1893諗緊入邊隻好

大家點睇293

thx 巴打

太大隻

兩隻700牛升撚到啪啪聲, 真係好痴線

又係唔講以為跌500點系列

唔識死入左2隻700牛, 估唔到玩動物都可以咁安全

星期一再跌 有排坐

大戶繼續撚狗系列

6百隻升1千隻跌
咁叫升市

其實歷史上有無類似情況?
升市唔升股 靠700撐起曬

乜下晝跌好多咩 watch list除左三隻新股都係綠燈

淨間收市出黎講兩句

2689 做咩，完全崩盤

大行要佢收皮

6068炒業績？

2018轉燈

1478搞咩

冚家拎紅了

對衝左唔怕架播，仲有好多人覺得大户係一個人黎

留名睇1918轉燈 day low收

係咪去50天線

點解有人會以為隻股升你買牛, 證商會蝕呢

仲有咩野人會咁念...

垃圾1548

2018 2382 轉燈

最底位放左
又輸錢

垃圾市，50隻成份股剩係升3幾隻，其他全紅

個倉原本全綠，下晝有兩隻轉咗燈，幾隻都係藍籌

好多人唔識架麻

睇來又番10月個種市 上升下跌

大把人咁諗 仲要覺得大户係為左對付佢

20隻升 30隻跌，但係升緊百五點

有班熊仔架麻

981接飛刀嗰位巴打還安好嗎？

慘囉慘囉

不過700牛又真係令人耳目一新， 咁既升幅比D散戶賺下家用
我覺得有錢賺咪算#

跌得仲甘

全身生cancer都救唔到1548
唔生了

又唔好咁串 可能他朝君體也相同呢

1548星期一再跌的話 cut loss 了... 出哂血

今朝都仲有逃生門 但睇唔上眼 應該

下個禮拜一收市前不問價止蝕然後入哂700算

相乜鬼野同
兩日跌廿%都接貨
我成世都唔會咁做

關咩事 人地卷商會反手執正股黎對沖。。。。。點都賺錢架

656幾時先彈

再溝佢老母！

可能佢走左

1548 真係有排坐

無啦啦插水

幾錢入？
點解唔走
不過我走左可能會升返晒

撚到你捱唔住放然後升番

698,2382之後到呢隻
都唔係第一次

咁跌法唔知會唔會穿10

我認輸，走哂先，

3333同1918換位

大師講得好 買股唔睇中線預俾人撚

跌落去,再黎多次十合一

3333綠燈

1手走左佢算 M記都冇得食 要挨面包了

唔撚想再理佢 愈上心愈容易比佢撚 星期一上唔返50天以上收佢皮

1918又回到最初的起點

咁撚柒樣係升180點
呢個月好似試過幾次咁既慘況

呢隻野真係好撚鬼

望住佢由中午開始慢慢碌落山

安慰自己 起碼唔係倒跌

呢個時候d大藍籌真係要入一隻 唔好唔信邪

agger
2318

點解硬係有人鐘意接刀搏反彈，隨時偷雞唔到蝕渣米

買700 2318 牛好過

淨係升呢2隻，其他就碌落山

今日1918空歡喜一場

下星期怒入700都無咁嬲

因為反彈到嘅話係又急又多嘅 但彈唔起就。。。

當你內銀爆既時候你又會覺得股災

姐係賭大細，不如過大海好過

啲人心態 最多咪短炒變長揸

D指數好柒

一日唔放一日唔蝕呢個心態，當初我新手唔識野都試過咁諗，結果要全斬炒期指先賺得番條數，而家望番轉頭果幾隻西股仲係低位
港股黎講9成都唔岩用呢句

有冇巴打持有1088 又要守幾星期再上翻20

牛三係咪行到尾喇 啲細中價股仲會唔會反彈爆升先股災

做咩隻763今日又跌番呀

700我屌你老母

咁樣叫牛三

剩係升幾隻升市，ipo跌到仆街都牛三

依家剩係用幾隻大野夾指數

劇本會唔會係金仔星期一彈番上9.5

上得番$9.3都謝天謝地

出現了

6068 竟然升得咁爆

大師點算好？

飲得油多自有油庇佑
油價升啦

上次生cancer失敗左今次飲油要成功呀

有冇1088神華手足

其實你都講左好多板塊

對我黎講十月尾到依家都係股災

你唔止蝕係你既事
我從未見過有人唔守止賺止蝕而可以係股票市場贏到錢
$13上番$17 要升30% 你先打和唔洗輸

大師我應否全副身家ALL IN買熊

2318, 3323今日升，何來低位

講真果句, 一日唔放一日唔蝕呢句真係純粹呃鳩自己

不過可能有人SET左50%止蝕呢

爆上5蚊！！

150蚊買5仔,以股代息
總有一日返家鄉
買3號年年1送1,
2689,不了

呢隻野同3993一樣,成日望佢爆上5蚊但係又企唔穩
今次又有大好機會,SET好位勢好,就黎放業績
唔知今次能否有好結果

3993都算黑仔
三角旗形做好嗰日hsi跌300點

大家點睇1548 7個幾有d貨底 係咪要清啦

向下突破bor

大家都係吹JE
隻2382 2018 落到止蝕位大把人止蝕之後咪俾人震落車後怒上52周高囉
我記得你架大師, 12蚊叫人追長城果個嘛, 話今年一定見18蚊以上嘛

之後止蝕轉哂去2318 700 贏番哂嘛

2018邊到算
2382就真係喇
等得咪等囉
結果會變2689,定2382

460今日係唔係真正見底

隻隻都2382就冇人坐艇啦
叫人嚴守止蝕都要駁嘴

其實唔使講咁多
自己投資自己負責
鐘意咪坐飽佢
賺蝕人地又唔會多/少忽肉

但之後我話穿$10一定要打你又有無睇先？結果而家得番$8.8 所有股票出現左下跌勢唔到你唔認輸 你係要捉我錯處都無計 起碼我係正常投資者都會肯認輸認命

裂口高開再停牌出消息博佢再上都好合理
但之後駁任幾支陰燭日日向下殺我都唔會估到 我唔會好似雷蛇易鑫班傻仔咁野野教人睇前景睇未來strong hold咁無良

計番藍籌 當日4號仔出分拆消息單日升10%而高追左既人我就真係睇下坐幾耐番到身 講遠d仲有2015 年388 $300 2628 $45

Strong hold都要睇邊隻架
大師教執生都唔俾

2689點同2382比
2382當炒 染藍 有增長有前景
2689純粹鳩炒紙價 炒完就算la

留名保平安

push

新一個星期, 大家搵多D

整返個例牌 3333我屌你老母

日日升 我投降了

放過我啦3993

紅色紅色

Strong hold

6068 6808

教育股咁都炒番

又升幾蚊 叫埋老母ALLIN700夠退休

2628真係唔理點都跌撚左先

3993 921 屌你老母

無啦啦咁都可以上返前頂

呢排一動不如一靜
700直送昏迷翻一段都仲得

1478插死

楓葉上啦

屌， 10月1日之後未賺過錢，北水正仆街

3993咩事

築底

9 up, 就咁睇好似搵緊支持位再爆上

係啦係啦
今日紅燈
下次拉埋海棉寶寶上黎參觀下

285係咩事